究竟條香港民主及人權法案進展成點呀？

完全冇曬聲氣

原本又話星期一過嘅

人地今日星期日 睇埋聽日點

好想睇到懲罰班狗官嘅一日

信老美都晒氣
話等法案過班友更晒氣

POLY手足比休息撚累死

過左又點
自己香港自己救

班狗官要畀美國佬懲罰先至會痛㗎

咁過左咪又係要出黎抗爭

起碼真係同班高官攬炒都好， 我哋冇好日子過，佢哋 以後都要喺大灣區生活

唔休息POLY就會冇事?
根本係星期五就應該撤...

最快聽朝零晨
check下美國時間

姐係香港幾點

最遲聽日1PM知有無人反對

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

有消息指侵侵唔想簽？

NYT吹緊風

如果參眾兩院過2/3都唔簽 未到大選就比人彈劾落台啦

定係打Trump踩多腳呀
烏克蘭單野

3權分立無得唔簽
你睇下人地議會玩法先

人地凌晨咋

依家係凌晨？

你老美咪又係淆底，拖住拖住驚中國貿易協議反枱，仲話普世價值，笑撚死

如無意外9-11點會有消息

今晚九點至十一點 定係聽日朝早九點至十一點呢？

制裁力度有限